要解決問題 就只有股市爆升一條路

波動用來震走障礙